Bill Gates首次玩Clubhouse爆料. 不愛蘋果愛Android 不是比特幣粉絲

微軟創辦人蓋茨( Bill Gates）近日出新書《如何避免氣候災難》(How to Avoid a Climate Disaster) ，並首次加入音頻社交網絡Clubhouse接受記者安德魯·羅斯·索爾金（Andrew Ross Sorkin）的專訪，爆料指自己並未使用蘋果手機，又指比特幣消耗大量的能源並不環保，明確表明自己不是比特幣的粉絲。

蓋茨表示自己並未使用蘋果手機，他認為Android 手機預裝了Microsoft軟件，用起來很方便，在軟件與操作系統的連接方式上更加靈活，指自己已經習慣Android，但知道有很多朋友都在使用iPhone。

另外蓋茨指，比特幣每筆交易及掘礦消耗大量的電量並不環保，挖掘加密貨幣需要大量的計算能力和能源消耗，並明確表明自己不是比特幣的粉絲，蓋茨指「我沒有選擇投資比特幣，而是將資金用於購買瘧疾疫苗。我投資於生產真正產品的公司。但如果其他人投資比特幣並發了財，我會祝賀他們。」

蓋茨不久前第二次接受了疫苗接種，他表示想作為防疫的好榜樣，指自己亦會繼續戴口罩，又表示最近迷上了Netflix的法國懸疑驚悚片《亞森-羅賓》(Lupin)。

資料來源 : GeekWire

連標基都覺得iphone唔方便

他認為Android 手機預裝了Microsoft軟件，用起來很方便

但係佢用iphone先玩到clubhouse

個套lupin咁On9都睇

死廢老bill gate用android岩架喇
iphone留番俾我地連登精英用

windows mobile呢

唔係講笑, wm 個outlook 仲好用過ios/android

太小其他APPS
幾年前D WM撚係咁叫馬會出apps

未用過wp, 我講緊pda 年代, 當年os真係叫wm

突破盲腸

唔用過又點知唔啱用

點先有clubhouse account

我原本都覺得幾正，但中過iPhone終結者伏，最後無買

有無人踢爆佢

Bill gates 最大的投資是巴郡，佔總數四十多個巴仙，而巴郡最大的投資是蘋果，都是佔總數四十多個巴仙。口裏說蘋果不好不過他的投資郤好誠實。👻👻👻

你識條春咩，我愛微軟

使用蘋果手機iPhone發佈